美國商務部真係又放生華為三個月

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！